

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 6578.54

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 6578.54

TAXA ADM Calulado: 5873.82 / TAXA ADM Retornado: 704.84 
Valor Bruto Calulado: 11747.52 / Valor Bruto Response: 6578.54 | FALHOU
